老實講部機如果仲有聲勢既話對家實會攻擊 但去到一個地步係連出黎踩你彈你都費事既時候就知咩事啦

知你就玩完 泡沫已經爆破緊
仲得閒理你咩 打多兩鋪機唔好？
switch

屈dee呢個鐘數唔駛睇tvb咩